不同的請舉手！ 棄權的請舉手！

沒有！
沒有！
沒有！
沒有！
沒有！

係團結一致嘅表現呀